屯碼樂翠區選民同我岀黎

今晚元朗有晒證據係何君堯做
大家係咪應該做翻d野
除左叫身邊既人唔好投何君堯
可以做d乜
歡迎大家一齊集思廣益
樂翠區包括：啟豐園、美樂花園及海翠花園

推

何君堯正一垃圾!!!!!!!!!!!!!

Push

投何君妖既等天收啦屌你老母

任何人再投何君堯
一定長命百歲
百病纏身

投何君堯第日會唔會輪到我果區